## Pesquise e discuta outras situações práticas onde a aplicação do Princípio da Inversão de Dependência pode trazer benefícios significativos para a manutenibilidade e a flexibilidade do código.


### Resposta

Pesquise e discuta outras situações práticas onde a aplicação do Princípio da Inversão de Dependência pode trazer benefícios significativos para a manutenibilidade e a flexibilidade do código.